有冇巴打唔飲一日咖啡會頭痛？

個頭好痛

咖啡可以放鬆到我

你唔飲會唔會有反應？

我
全日會集中唔到

X2

正常

今日冇飲 頭又痛 又煩躁 又頺